[極正]下一場世界波到來之前幫大家補補血

我明呢個空檔期好悶 唔洗多謝我

負乜撚野評 on9

負評你得三張圖